連仔不如開個戰術區或戰棋策略區

依家太多5毛帶風向，同一堆炒作既post la， 係就係有唔同既消息睇完好憤慨，但係真正有價值，為將來活動定向既post沉曬底!

有見及此，我相信呢度都有一班更加關注 戰棋既策略既手足， 希望連仔可以劃分多一個台，俾我地集中討論，改善之後戰棋online既活動!!!!

Ps.如果開唔到新台既，不如我地揀一個既有，但少人用冇乜用既台黎暫時作為 策略商討既台呀

你地不如開個TG Group傾啦

我相信應該都有人用tg 傾，但始終呢個平台更多人可以參與，更多人可以定向之後點做，好過一小撮人決定左之後先擺出黎講

推

冇用 驚察睇哂